終於捱到星期五 入黎放低工作既煩惱

呢排幫手搞公司工餘活動
老細覺得同事提出呢個建議
話都有一定人數有興趣
應該負責番 叫啲朋友黎
但同事又覺得點解個活動變左為佢而設咁
要靠佢叫人黎
我就算係幾個渠道推廣完
都得幾丁友參加
依家真係兩邊不是人